屯門邊到可以影星

如題 唔想出到西貢個啲太遠

龍灘

要入到邊個位
K52巴士總站再入

以前試過係黃金海岸沙灘同金海豚影過
不過唔係日日得
仲有金海豚要等佢11點熄燈先影得

屯門撚留名

有無作品分享下

以前嗰d無save到
前幾日食完飯落街去影, 不過好劣

呢幾日得閒去影下先

如果去沙灘影要小心對面機場d光, 打落雲會好黃
同埋好撚多蚊
巴打加油

冇
近近地上大帽山